明日買舊山頂道or租劏房？還看今期六合彩頭獎一注中

今期6千萬，一定係我中

天地棄我又如果，我命由我不由天

天地棄我又如何

我命由我不由天一注獨得中頭獎

我有極強信念，一定獨中六合彩頭獎

貼定飛出黎先啦

你呃我唔到，六合彩老閪都係事後飛，事前飛？中左慘俾死更難受，到時幾千人中頭獎

我要二獎就心足

60m照租劏房 all in 騰訊
下年開關後環游世界

的確好有信念

仲買樓?移民啦！

有人一注中了 跟住呢

屌佢老母，買撚左25個字聰明組合，竟然40蚊都無